[行路撚] 直播屯門行去灣仔

岩岩飲完茶 冇乜野做決定行去灣仔食個飯

Google話7個半鐘 我諗行得快7個鐘內可以行到 因爲唔識游水所以過海會撘小輪

天朗氣清 行路既好日子

LM

行到邊

行左成粒鐘 好撚攰頂唔住 都係撘西鐵算

(show blocked user-閃電貓)

此帖必火🔥

做乜鳩

香港站了 大威都同我打氣 but i know i cant 希望可以順利去到灣仔啦

？？？？？

辛苦晒要由香港站行去中環站

一陣係灣仔仲要行

垃圾

你都係

閱

屌，笠水

走啦

到灣仔了 最後一段路。。。

見到懷疑邪教係到做唔知咩儀式 分享比大家望下

收皮啦
搭西鐵都叫行路撚

行一個鐘就有西鐵搭 你有無行過都成問題

行去撘西鐵唔叫行？